[灣仔北JJ] 有邊棟寫字樓巴打唔洗返工

利申瑞安 今日要返工

今日唔做都係逼埋係星期一做

今日請左下午假
如果封左朝頭早可以成日唔洗返

今日迫住要嘢，前兩日已經射咗波，冇得再射

迫住要交嘢

今日唔做下星期咪又係要做返

灣仔塞唔塞車

利申，等緊消息睇下洗唔洗返

但巴打你都射左兩日丫

我地呢啲HEA住做

電視好似無公報邊到要返

但新鴻基果啲返到黎先知道好似又唔洗返

BTW都OK塞車

華潤唔使返

但巴士無乜人

係呀，搏炒中

次次封路都封唔中我瑞安

巴士上面無乜人
但路上面OK多車
我今朝搭18P返工都塞左一陣

搏炒就緊係射埋今日
happy friday

入境大樓次次都要返

三支香
其實應該要佢覺得拆唔到會隨時爆 兼爆到要冧樓
如果咪我地都幾難有得走
衝擊波都仲有中環廣場同君悅係到
上次果粒聽聞華潤同鷹君啲人lunch果陣發晒癲跑番office執野走
我地繼續番工

我地都係
好似華潤 鷹君 新鴻基果啲先係人咁
三支香同瑞安就唔係人 炸死都唔緊要

明明樓下條街封左 但係我地繼續番

人在會展辦公大樓全office仲返緊

好似上次都有公報邊到唔洗返
但今次電視好似無講邊到唔洗返

上華潤係最遲鎖（6點後），跑都冇得早走

我而家搭巴士啲人多過平時